賽果預測 修咸頓 2:1利物浦

唔準既我食狗屎

Hi食屎狗

Hi 食屎狗

我食屎得未

Okay

勁中！

勁中了 巴打開爐？？